想做護士溝靚仔醫生哥哥

佢地好charm

我都想

唔好同我搶
我已經28歲

仲唔死開。。！！！

唔好話唔教精你地
90%+ 既MO同事都覺得護士蠢，避之則吉
醒目既又冇所謂既（我都識兩三對Dr/RN pairs, out of 唔知幾多百對Dr/Dr）

係想溝既麻煩平日醒少少，IQ 至少train 返上100 (130+ preferred), 如果唔係溝通唔到

（利申唔係MO/HO）

做護士好辛苦架。。。。

張臻善？

通常唔掂嘅醫生先會溝護士

牙醫喺診所返工（通常）
醫生喺醫院返工（唔計診所果d)

個pool差好遠

識一個 rn唔係好靚但識化妝，用少少手段搶左個ac返黎
本身個ac就同條女結婚

診所通常冇醫院咁忙，同醫生碰面機會又多啲

對住醫生會淫

咪撚膠啦，靚仔既MO係唔食護士

仲覺得護士好煩好rigid
不過當然靚嘅另計

醫生梗係溝返醫生，
兩人月入double喎。

月入差咁遠

屌啦 d文件野做唔哂唔係班mo 上身緊係咁講

牙醫姑娘都唔係護士

一般唔大但唔會係iPad